其實香港立法會入面多幾個非建制派有咩用

浪費咁多時間去投票 等選舉結果 值得咩